杜汶澤朋殺情緒失控要自殺 幫幫手

請大家幫幫手 一個都不能少

麻煩幫手推下，緊急

Push

希望無事

push

乜撚野朋殺

豬友=？